冇口罩，落街買早餐都比人眼啤啤

屌你老母可怒也

你咳2聲應該隊都唔洗排

再啤追鳩住佢黎咳

口罩又比廢老買哂，剩返炒價

你買唔買？

應該唔做佢生意，多過唔使排

我落一落街用一個口罩成本好高
家下返到屋企用酒精濆口罩二面
留返下一次用
你地話得唔得呢? 請賜教